撇開政治唔講, 陳家珮算唔算係一個正milf?

成日覺得呢啲三十幾歲, 把聲沉沉地, 唔靚但有成熟味嘅女人好正
平時出街見到/聽到都會扯扯地

負評得咁快

撇開政治唔講，巴打真係好重口味

x2，幾正

聽到D助選講唔正講左齊交配

點睇關SIR同渣仔日日鬥屌對方係五毛

no...

心痛

本身唔覺, 之前睇辯論聽到佢把沉milf聲先覺得正

以重要性來講應該係連登版中蘇分裂

佢個樣好普通

就係呢啲普通樣先正呀

對波好似幾大